其實現實世界中得 steve jobs同Elon musk呢d男人比較可靠

你有幾可會聽過Steve jobs，Bill gate，馬雲呢d人偷食，但有d女剩係夠班食到D衰男人，就話成個世界既男人都咁仆街

你敢報馬雲偷食?

有咩唔敢報？

elon musk偷食amber heard喎

離左婚先食

請問SomeE(會員#34562)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

雲加

Johnny Depp唔係咁講

Johnny depp自己廢老留唔住條女